"蓋世寶吊老母真心解答IVE問題"算唔算第一代你問我答

巧威哦

樓主我崇拜了你好耐
請問可唔可以加入你個小圈子, 間唔中講下你地d資深會員好似好勁的injoke

我就係見到呢個post先有大學唔讀讀ive

ivy仔

CHING HO BALL

十卜Ching

差少少誤入歧途

未睇過,

link ?

你追隨咗蓋清 post 幾耐, 個個蓋清 post 都見到你

蓋清帶領三登 ?

諗同

幫佢打左3年工

宜家見到讀大學既朋友搵得一萬幾千
我就差唔多4萬蚊
真係多謝蓋清